想搵間銅鑼灣壽司 有冇推介

想外賣自取間壽司/魚生 銅鑼灣區 有冇人有推介

pish

天后得唔得？中村屋

hungry dino?
腐皮壽司好好食

隨你鍾意

中村屋真心高質

立鮨
而家外賣自取全單八折

因為真係日本人開㗎，之前未禁堂食一到收工時間好多日本人幫襯

以前係天后返工，間中晏就同收工去都買

友和日本料理

家賀屋好食

我都想知

三川居酒屋

donki donki

好正
但有少少遠
等無咁熱去

熊築地

呢間黃架, open rice 入面正評極高

早兩日想下晝4, 5點去堂食當晚餐，點知佢話冇堂食剩係得外賣

成日食

行過少少北角得唔得?
活一鮮, 黃店黎